吳同學 你跌咗八達通！

幫你拎咗去銅鑼灣地鐵站

多謝樓主🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
小妹感激不盡👧👧

多謝

Cls

唔該哂...小妹想約你出黎食飯

push

唔該哂...小妹想約你上我屋企

小妹著咗性感內衣, 想你上我...

我唔要張八達通喇 幫我dum咗佢啦
Btw thanks

個名好絲打

唔該哂巴打 方便做個朋友嗎？

我專登掉架 已經負左40蚊唔撚要啦 等緊媽咪出張新既比我

樓主，樓上樓下假膠全部係我patient
多謝！